馬娘重刷一問

見網上有啲梳士教路可以不斷刷新帳嚟玩 直到刷到個滿意嘅為止
佢教路番到去登入頁面之後 右下角有個菜單的制 個度會有多個可以刪除遊戲資料嘅制係到
但係我用電腦牌入嘅時候發現沒得撳
原因係咩？